[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1588)

Hi

dllm

新POST 繼續打狗 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

SLOW

天狼星2C

外掛

2c了

電根肯cup未?

哇 刷c了

8.5S針

唔記得睇polo post 又要燈死哂了

屌 同哂路 唔怪得仲未入波

NBA未?

半大已死

馬毛10.5S有冇同路?

利:角球好撚燈

雷根反cup

同路

入左8.5s同9.5s 等爆

打錯 天狼星先對

特羅素比人禁屌

特羅素針得 真係反底

雷根好多機會都把握唔好，又好多機會都刷唔到角

10.5s

fast

雷根6C

恩公cls

555555

-5

入波未呀

6666666

-4

雷根理撚得你有無c 追和

鬧完即刻有

雷根 cup

德乙是旦一埸買角大，揀中零角個場

7C

恩公仲係0c

電根CUP我食屎

恩公0C 0GOAL 想點撚樣

ifc見

7777777

-3

咁先係ma雷堡

恩公捨得入未

思公嗰場係咪未開波呀屌

睡超入波未?

就踢完啦

恩公NBA啦屌

屌球探唔撚識響既喂

屌仲未大波

半主大船

恩公十射零中

POLO條撚樣燈撚死哂 屌

天狼星果場早就入S

恩公應該都無可能半1全10㗎啦

大波已死

半0全3都冇乜可能啦 D埋門廢撚到

電根CUP佢

連角

大波黨

雷根cup佢啦

其實恩公個場，半場無端端開1/1.5半大細 全場2.5低水 係好怪下

雷堡-3c

8C

刷c未

-2

電根刷角有波入

屌係咁刷C有撚用 入波先得架

雷根個場半場8c 又係幾癲

恩公同我即刻十連先準抖

屌你恩公半場入一粒先啦

兩場完全相反

咁基爾叫咩

雷根返黎同我cup

雷根
天狼
馬毛
特林
施禾
紅星
羅連
朗斯
泰斯

上啊

恩公果然超級巨船

1點個3場做乜撚野 入波未

AV 場場買

全部開細日 針

半1全10 ok?

全部大波

大注完又玩下場場買先

電根反CUP
睡超大波

紅星都買

被polo燈死 半場應該冇入波

屌響未啊

雷堡下半場試下cup

雷根廢到

未撚驚過

巨根生性爭氣Cup
比信念

兩星期例子起到 祝你之後無事

又靜過圖書館DLLM

天狼精冰角please

馬模開個全大黎睇下

黑完未

奇蹟半一全十可以嗎

雷根比一球我先

暫時得今日正數

德乙一場一角 一場八角 咁撚癲嘅

1.5/2了

壞左?

全大

這就是霸氣

驚唔驚過唔到今日

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

快D入波啦

睇好今日全斯日
李斯十城 朗斯 華倫西斯 巴黎F斯

細波日

睡超全大無信心

今晚唔買佢 希望黑埋今晚好

屌你 連FC都計

allin左恩公 要入錢了？

-11球
全部細坻戒賭

天狼唔通角細？ 追下先

又針

入左9.5s

加油巴打

有冇手腳睇中朗c

哥登8.5b (希望等到兩倍）

訓超試下開大

1點3場1粒都冇 CLS

大波

高登仔得一次射門...

1粒都冇係想點 仆街POLO燈力真係十足

南錫 GFCO 施禾

8.5歲繼續追細

電根買多左買左2k
點都同我追和先

屌你老母半大全軍覆沒

雷根要加油

天狼星 9.5S

3串4半大 1粒都冇 好撚耶

polo 燈撚到

馬毛半大

馬毛半場開全大

屌那星

恩公角大jump

走數狗仲敢走出黎吠 面皮厚撚到呢

高登上半場會一球

睡超大波

靜撚到

壞撚左呀？

睡超入波未

法乙9場9場大波波？

睡超

唔記左上次blacklist左馬毛
憑乜撚讓球半

cls咩 3場1球都冇

特魯瓦大波

天狼星嗰場兩隊加埋得兩次射門 仲要係唔中龍...半大 全大可以搣飛喇

天狼星又想半2全2?

柏達邦俾多2c

好事黎

dllm 又搵唔到post

入左8.5b 天狼星
刷角機啟動！！

恩公半0全3

買大開細
仲買左奧爾良大同巴黎+1
自己小心

恩公馬毛快全大 雷根反cup

全部下半場nba

馬毛

等緊 天狼7.5s

華倫西恩斯 布魯日 馬賽 半大

馬會仲開1.75

馬會即場連天狼星都開細波

Sick ball

覺得有伏無買10.5S 今PO奶野了

7.5都有

8.5S

你把閪口實係喺生你度 冇人阻止到你喺度吠嘅
把閪口生到咁樣我相信波post各位巴打都唔係好想要

1點果3場仆街死啦

頭先有出9.5
亞子miss左？

本身覺得開高盤買s會中伏 所以一路都無買 今場skip算

馬毛恩公大波

小燈神?

1球都冇係咩事

發覺有即場都無咩人屌波

睡超睇到訓著

同俄超一樣

恩公馬毛開大，雷根cup

夏令時間

雷根一球夠嫁啦

宜家落到7.5
一陣ht再睇下點

射門數都開埋細

完全同路

同路
信念

要羊

半大針 1000....

特羅素門前炒...

上牙高登仔

全大都針

見到上場劇本半2全2 今場重演你就fatfat了

雷根試下cup

恩公場波痴撚線

雷根追和

追和再反cup

睡超大球

恩公要刷角了

承你貴言

恩公半1全10

唔追和點反cup 追和先

我都買左b
但覺得係撚下賭仔

雷根

雷根加油

屌你老母恩公

親愛的愛產你從那天起

全部大

dllm恩公

恩公

恩公無端端爆角

格雷GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

成場禁住屌
比人入撚左？？？

2.95fg 收米

買大波係咩心態
細波gel
食撚滑
針

格雷、馬模1:0

恩公有無奇蹟比多5角

恩公和到偷笑

馬毛入多兩粒

Goal 馬毛

串左柏達邦角大

恩公快屌多兩粒

馬模半客頂撚住

雷根生性

雷根唔撚係輸呀

恩公馬毛nba
雷根反cup

恩公今年等降丙組

雷根一球就夠

哥登堡FG？

睡超全大

高水半和 天狼星

恩公比多4角

特林素贏一粒
一粒就夠

全大ok

恩公dllm

支持 明明上場2隊都幾刷得

雷根咪撚輸盤啦屌

天狼追埋6.5細先

雷根上啊

2:0

雷根幫幫手追和先啦

仆街

唉，買親都輸點玩

雷根GG

屌無撚左7.5
小器鬼狗會

唔撚叫啊

我要羊!!!

垃圾雷根 屌

屌啦媽雷根

哥登堡1.5大

屌 大船

仲要雷根買錯左2k dllm

恩公比多3角
柏達快手10角

哥登

支持!!!!

屌 又針

可能紅星魔咒已經出現左

好日唔買盤，一買就針

海倫芬落飛落到痴咗線

唔屌啦

恩公 16射 主場輸1粒

我屌
今晚完晒汁得番10k當贏

奇蹟2:2 ok？

可以

荷甲半大？

頭先客射左入去都中內柱彈走

恩公比多3c

玩撚完 又跳得樓

夠膽同我追和 雷根

走地定2.5b

2.5/3b

入錢了。

4/12

海倫芬平手盤

度下場

幫你嗌下
我半和9.5s

最後250 all in 朗斯X馬賽對波圖

垃圾雷概

根

法乙半大

GFCO阿些斯奧[0/+0.5]@1.89
朗斯[0]@1.77

上啦雷根追和

馬賽大波波

9.5s 買個下變左8.5 之後唔敢入

雷根比人入啦 屌

恩公cup佢

支持羅lin

2:1雷根

追撚到咩 最好10:0完場
ON撚尻尻

恩公NBA啦
3關差你呢關咋

施禾利回到上天

恩公cup未

1-1

1:1

恩公半1全10 go

柏達-1 恩公-2

恩公繼續刷 cup

恩公快全大 馬毛快全大

因公11

快撚手Cup佢

等高水少少買個1.25大同你一齊嗌

1:2格雷

雷根無人叫啦

雷根有冇機會和到

2:1

恩公角大無啦啦重燃希望 CLS

恩公乜撚都大

9角完

恩公場波好正氣 半1全10

恩公比多粒一世球迷

冇咩可能2:2啦 垃圾雷根

荷甲半大gogogogogo

針

雷根主場龍 black list la

1-2

雷根幾角？

垃圾恩公好比多球

恩公 不過大波了

炸

fake?

屌你又炸鳩我

SOR 炸

又炸

FAKE完_ _ _

恩公贏得唔得
唔想入錢。。

雷根入

快追和雷根 一世fans

比多2c

炸完 恩公入ok?
一世fans

雷根追和派dodo 食屎

屌你老母唔係又差一關大波炸鳩我斷呀

恩高力頂細波
雷根奇蹟追平

手足度下場la 2球點和

追和以後唔買德穴盤

批准

雷根比粒啦 屌

1:2

gchi

5/12
-7

快手刷角

施禾利
奧連斯
特魯瓦
查多魯
快半大

布魯日賓州加要半大

哥登堡1:0

哥1-0

屌你老母高登仔迫害我半主

Goal

兩場夾埋3角都唔比埋我

屌 入唔切大

雷根追和捐200

天狼星10.5s
特林素贏波
索察+1
GFCO半大
特魯瓦半主
華倫西亞贏波

上啊

Lm

哥登堡好波！

雷根快追和

山狗

得返一百蚊 買乜

恩公比多球啦

兩場都差一角呀屌你

布魯日賓州加半大2x1

有無人追高登堡角大

哥登ng 100%

恩公入球 真係會變恩公

唔撚係斷半8果場呀

有冇施禾尼？

差一隻快

9C

冇盤個2場秒goal

馬毛一定要全大
布魯日 賓州加半大

比多c，比多球!!!

馬毛全大

恩公格雷比多粒啦
唔好炸鳩我個大

朗C 正氣！

恩公比一粒

恩公差你一角咋

以後唔撚買盤 買邊場針邊場
一針仲要幾百蚊up

朗C

繼續屌

仲有10分鐘

我都唔敢買盤

真

莫斯科戴拿模[0]🥃
恩高斯達特[-0.5/-1]❌
柏達邦[0/-0.5]✅
天狼星[+0.5/+1]❌
馬模[-1/-1.5]❌
特林素[0/-0.5]❌
海倫芬[0/+0.5]✅
朗斯[0]✅
紅星[0/+0.5]✅
達斯泰特[0/+0.5]❌
馬賽[-1/-1.5]❌
李斯特城[+1]✅
沙士菲[0/-0.5]✅
華拿古斯[+0.5/+1]✅
康塞普森大學[0/+0.5] ✅
尼卡沙[0/+0.5]✅

咁樣OK?

allin左恩公。。

半1本身諗住度定下場
屌你依家又比假希望我

特林素快入
特魯瓦半主
Gfco半大唔入比人入

岩岩咁夜仲有錢入咩

咁樣OK

恩公比多角一世球迷

最多和波

雷根表現追和啦

雷根比一球我

Jumped

冰封9.5s

荷甲快入！

燈撚到恩高1.5w 都唔開俾我

恩公快手比多角

恩公快入啦

+1

冇入呀 最後200黎

黃牌4.5B

冰封cccccccc

恩公比多c

我都係 買盤都輸 有無咁橋呀 100% lose

布魯日照舊半大？

雷根真喺好雷

1.7k->700

特雷俾多1c

哥登開埋5.5 有無人一齊追細

布魯日賓州加

恩公刷角入波啦

睇左陣雷根個場 柏達邦勁撚到仆街

封c 唔該

屌你老母 特羅素輸埋

唔等高水先入

連唔中3口 1走2輸全格

Jump得

係到

如果雷根咁都和到 真係要派

恩公。。。

哥登NG！

Me 2K>200>now 0

哥登ng?

真係屌出黎
獲撚獲差一關都炸鳩我

恩公射辛迪喊出黎

天狼星gg

辛迪夫goallllll 靚volley！

Goal 哥

3k>300

哥登堡比多9c

朗斯勁到

高登開大未

追咗1k

我仲-4.7k

比多兩粒黎

馬毛仲唔撚入 西波

差恩公

角阿恩公

屌你特羅素

恩公比多c啦

7/12
-5球

朗c半大

通常last一口會比翻半格我

頂住呀

玩撚完

半1全9
同半1全1有咩分別

10c?

我last啦。。 恩公比番我未

朗斯

恩公格雷屌多粒啦

10C

恩公比多粒

哥德ng

10！！！

半1全10

恩公一角 柏達邦一球 就咁

10c

Goallllll半1全10願望達成

求你啦恩公 做我恩公ok?

入多球可以嗎？

恩公好波

奇蹟咗10c

馬毛半客 高登寶主
2X1

角唔買走去買雷根盤

恩公入未

3串1差呢場

屌 半1都爆

大奇蹟日

哥登好波！頭先差啲俾狗會App嚇死以為買唔到

仲攻緊咩

朗c勁撚到

羅連1:0

高登堡主勝重有1.01收息

恩公入波改名做恩公

特素林反cup

恩公ok 雷根一球

兩條德乙大船都係伏黎

係，以後大船都唔買了

Jump la 88

哥登第三粒

特林素比多3粒

法乙全部客入波

妹足成場

恩公比多粒啦

仲有時間

講左羅lin係勁

羅連 半大只需一分鐘

11啦屌

玩埋聽日日假半大 大波過關戒賭了

李城華迪後備

Gfco唔入比人入多粒

岩

半1c爆到10c停係到 我頂

馬毛大波

天狼星60分鐘0射

NANCY 廢到

唉
已經唔知第幾次炸糊斷我一關

買左咩啊幫你叫下

俾人㩒屌

要回血
欣賞下半一全十奇蹟啦

無撚過過半場

補個no goal

唔係好信羅連連續贏2場作客

我個2.5/3b

兩場角大咁都有錢收

華西12m

樂觀蛇

上啊

恩公垃撚圾

進球!

朗斯頂實

Gfco 1:1半大

柏達半8 都正路收到
恩公半1開到真係奇蹟

2關串左角大

恩公格雷絕殺

恩公角細輸得好撚無奈

大注左今次

3c

2-1

天狼STAR

華西fg cashed

5.5啊

上場劇本又黎?

歐仔 同 巴黎 上呀

馬毛快開全大

阿些斯奧反cup ok？

2:2送分?

整多粒

天狼星把握機會一射一中一入球

恩公格雷球證仆街死

2.5/3

馬毛肯入波未

天狼星追埋！

艾拜頓 華迪
惜日奪冠功臣

上半場零零下半場20幾分鐘就三球

馬毛全大針

馬毛輸半

睡假

恩公半一全十一

訓了唔屌啦，灰到爆 女又無錢又針屌

西隊 又買唔中

馬賽生性啊

主場開個全格黎比翻4口我玩玩

加油ar巴打

重心 達斯盤

馬列斯走埋

屌兩場差一球

重心：曼聯盤

半場買大得1.86 買唔落手就秒goal

德乙針

long c

高登5.5大？

呢排買親大波都針

天狼星10.5s
特林素反Cup
索察+1
特魯瓦半主
華倫西亞贏波

上啊

覺得2:2/2:3

荷甲入味

恩公1-1 12c ft

中到啪啪聲
發達邦上盤
高登仔FG

沖完涼出黎睇我狐

半大針

馬毛入波

沖個涼先
番到黎要見到馬毛天狼特羅各入一粒

馬毛分分鐘俾人和

高登5.5

馬毛難啲

似5c完

入左5.5s
頂撚實

我針到仆街
雷根盤串天狼星再串施禾利

曼聯大注，同我上

雷根恩公返屋企抖返三五七年先再出嚟ok？

請立即冰封

成撚日兩球唔大波

曼聯同胞，一齊上盤

4.5S終極練心

海倫芬入未

紅星又輸

馬毛入波未

紅星對家 可上樓

咁多負皮 不賭了

荷甲12m

角

法乙識買了
朗斯，紅星對家

買紅星。。。
一星期戒賭

真係屌出聲 完全冇人理佢死活
1:0 了

1-0

施禾利1:0

天狼星快追平！

荷甲快手比多球！

針了

施禾尼！！！！！

我信了

天狼星追平，施禾利快上！

荷甲是撚但入多球

天狼星ng

0-1 勒蝦

不了

法乙係咁入德乙又唔識入
屌又中伏
唔記得左法乙》德乙

比甲半大 有冇同路

雷根❌
天狼
馬毛
特林
施禾
紅星
羅連
朗斯
泰斯
天狼即場5.5c細

屌..點解我會朗c串左海倫芬

馬毛我屌你咩

施禾尼
達斯

快入波

施禾尼2-0未？

馬毛屌你老母 快入波

買紅星又好 對家都好 記住戒番1星期賭先

我自從買了，針了兩星期

斯迪夫同我頂實呀

法國巴黎FC場場開半和

我覺得馬會update完之後勁咗好多

一場都未鸁過⋯⋯

荷甲1:1

馬模一球到尾？

荷甲半大

荷甲1-1

天狼星果場
比多一粒我

hi 朋友

仆街 我荷甲買嗰陣係主隊高水平半

好彩中條2*1回返恩公盤豬既姐

點解我要買雷格on9盤
户口冇曬錢買唔到下場

英起，什麼！！！

我仲未中過一條過關飛

荷甲好波！！！！！！！

特林素2.5/3b jumped

4C

布魯日1:0

天狼星追和扮狼叫

特素林反cup唔到就比人4567啦
布魯日都快啲4567

布魯日秒goal

請問高蛇同fs蛇有無出水

奧連斯追和

不了，要31

秒糕有啲驚

布魯日正氣到

馬毛快入

求天狼星2:2

買唔切半大 好在荷甲開到

挪超快入多兩球。。

高登 天狼比多兩角

奧連斯追和反CUP

想要李斯特
但好似大船

8.5S頂住

華西都半大

華倫西恩斯2:0

訓了

希望聽日ocamp前贏錢

原來炸嘅

FAKE GOAL

5.5B

馬毛2.5/3b 針

特洛伊戰記
1. FC Tokyo 9.5s❌
2. FC Tokyo -0/0.5❌
3. Dinamo Moscow fg❌
4. 奪命2X1
a. FC Ingolstadt 2.5b❌
b. SC Paderborn 2.5/3s✔️
5. AS Nancy 2.5b
6. Auxerre 1.5b
7. Sirius 5.5b

4.5等住爆

巴打玩得開心啲

2-2

學拿子打英文勁d?

2-2 天狼星

角2-2比數2-2

天狼星ng cashed

馬毛仲未識入波

布魯日

又想劇本式反Cup？

扮狗叫

布魯日2:0

是
今天大船,全針
繼續大少球

天狼星真係救星黎

馬毛爽手啲

6分鐘半大
大波又收皮

5.5s入?

布魯日正氣

高登仔班垃圾後防...

-1/1.5屌你老母

海撚分反埋cup

屌買唔切布魯日半大 嬲！

1:2海倫芬 反cup!!!!!!!!!!!!!!

海倫芬反cup

特魯瓦半主
法乙差你

不你老母咩不了

馬毛唔撚攻

施禾利反cup佢個反cup好唔好先

布魯曰入多2粒
4-0ok?

洋文,我不懂
在google copy 咋

布魯日咁快半大

一蚊不買馬毛

屌6分鐘就收錢
平時等足2個鐘仲要輸
比甲

西波 又中伏

Ok

哥登堡真係西波黎

POLO條撚屌又出事後撚鳩D信徒

差1C...!!!!!!!!!!!

入多球啦屌你老母馬毛

呢排買布魯日半大真係未輸過

好撚正氣

上場先輸完黎

半大！！！

特林素全隊死啦

哥登堡

以後唔買馬毛

唉

1-3荷甲

cls 半場1:3

布魯日 第3球未
80分鐘2粒呀
時間唔等人

特魯瓦入返粒先啦

Cup埋。。。

天狼星又CUP CLS

2:3

痴鳩線輸番三粒出去

2:3 天狼星

天狼星CUP埋

Cup埋你都唔 c

cls

高登仔落地獄啦

劇本又出現

90倍客w冇買到

天狼星繼續反底

反cup day

咁多場反cup

馬毛入波啦

1:3海倫芬

。。。

話左
利：無買

TB
兩場走地玩不？
馬賽 n 李斯特

頭先見過100倍

瑞假劇本係咁上下

癡撚線天狼星

高登比多兩角一世球迷

天狼星

哥登堡傻撚左
瑞超三大賤種 aik 哥登堡 on9平

屌你天狼星!
90倍反Cup!

連續兩場2:3

天狼星全大已經開咗 馬毛我屌你老母入多球

華倫西恩斯半大到 唔打丁一個月

2輪同一劇本

gel

岩岩德乙斷我一關三串一
依家奧連斯斷我一關四串1
針晒戶口得番9蚊

法乙半大未啊屌

馬賽不了！

-2場半大啊屌你

收到

longc 海倫芬

3串1斷特林 輸半都冇 垃圾

唔通重有一球

莫斯科戴拿模[0]🥃
恩高斯達特[-0.5/-1]❌
柏達邦[0/-0.5]✅
天狼星[+0.5/+1]✅
馬模[-1/-1.5]❌
特林素[0/-0.5]❌
海倫芬[0/+0.5]
朗斯[0]
紅星[0/+0.5]
達斯泰特[0/+0.5]
馬賽[-1/-1.5]
李斯特城[+1]
沙士菲[0/-0.5]
華拿古斯[+0.5/+1]
康塞普森大學[0/+0.5]
尼卡沙[0/+0.5]

李斯特也不了
買完就出去了！

佢老母 雷格2:0

同曬路

見到但all in 哂落盤 唔記得有即場 買唔到

特魯瓦0:1

巴黎Fc gel

曼連la
等穿盤

法乙全部都入哂波了

馬毛唔屌了 屌到無哂力

我有9個8 圍爐取暖好不？

垃圾哥登堡 兩round 都入2反輸3

石現俊走左

抵撚死

ok
Enjoy 手腳！

屌你老母天狼星cup埋
然後我前面中咗雷根伏 後面中咗施禾利

1.9...

天狼星真係最多4C

2:0都反cup到

特林素你隊垃圾回收啦

痴撚線天狼星又係2-3反cup

5goal 4c

唔好gel

天狼星反完底仲買對家咩心態...

天狼星真係好鍾意半場杯

學下人地好冇

李斯特買什麼？！！！

5C

特林素都唔係訓超 點cup...

9.3

手持10.5 9.5 8.5S 想唔GEL都難

頂撚住啊

想買盤 n 角

半0全5 入波 估閪到咩

Ft2-3

角膽中左！請冰封角球

假撚到

同巴打你一樣
多你兩注 6.5 5.5

正在玩大少角！
盤李城吧！

10.5S追到7.5S
就係因為天狼星個名
波我都無睇

3串1主勝差佢

瑞典超 01:00 完 哥登堡 2-3 天狼星 Corner 2-3

訓超真係假撚到 兩輪同一劇本玩夠味

佢入一入波 2.0幾變到1.7幾 我都照買

上場2C 今場5C 進步左

入多球啦仆街

哥登堡真心假，係主場都咁明目張膽

真 上場2C已經決定要長追細

嚇死.最後個下救左我

準備全力支持李城

買哥登堡從未收得返錢

屌頭先係度講左無理由贏緊兩粒重比人買100倍反cup客勝
但自己無買到

法乙勁到 全部半場有波入

有注7x8叫緊糊
如果中到晒
搵4位巴打500
慶祝離場

我了

先LM

LM了

lm

我LM先

哥登仔由gel頭到跳樓都只係25分鐘既事

馬賽開左波未

頭先有講似5c

留名
祝羊

LM

法乙半主嗰兩隊我買咗主勝 但我串埋咗阿些斯奧

Lm先

ln

祝羊

天狼星7.4倍ng

ME 了

係..我買左4.5B..好險

支持

😎🤙🏻

馬賽上啊

發現一有人派錢就好多生面口上水

lmlm

馬賽入未

支持派

曼聯

睡超呢排好假

職乞好過賭
利申：有留名

馬毛補5分鐘 入唔撚到補條鐵

馬賽針了

挪超真係反底

自從上星期買完紅星之後未贏過

屌你老母特林素

入球2:3 角球2:3 super

馬賽針

獌any？

馬模又係贏1粒收工 垃圾

same road

有無手足有買天狼反cup

紅星又名剋星
戒個幾禮拜應該ok

買完我連針兩三個禮拜

有買天狼反cup已經約左agent上樓 唔會再見到果批手足

海倫芬 比人入咗粒12m之後好似㩒咗g點咗 連入3粒

1001

快撚dcup

講左好撚多次
咪Q買紅星

馬賽快手 差你

49000

DLLM咁撚樣斷撚左我條3串4哥登堡永不錄用

lm先

爭D 中左特林素伏 好彩往職對面贏過又覺得會反底

曼狗14.5博唔博得過

法國狗會換完server之後，未試過過關贏錢

LM祝羊

天狼星未派點買曼

晏些見

唉中大伏 斷鳩曬6條飛

想問曼聯點輸

曼聯妹波妹到無角

布魯日入波未

屌你老母 雲加逼害曼聯

曼聯無翼 點刷角

祝羊lm

哥登唔派買唔到獌

一串起就會輸
戒咗過關

1000

.